# README #

Este repositorio contiene la prueba técnica para el cargo iOS developer.

1. clone el proyecto.
2. si no tiene instalado cocoapods por favor instalar http://cocoapods.org/.
3. desde la carpeta donde clono el repositorio corra el comando "pod install".
4. abra el proyecto desde el archivo workspace.

